連登死左？

岩岩上唔到

死左一陣

回家了~

仲以為自己網絡有問題

今日兩登都熄燈
咩料

熄登

x2